仁濟醫院賣旗日，各位要多多支持

好多人等住你哋既善款開飯

係呀

😀